如果你係旅客，無啦啦有班人阻你上機，你會屌阻你上機班人都係個政府？

首先一定要脫離香港人呢個思維諗

旅客本身係唔會對逃犯條例呢件事有充份理解
唔知邊面啱邊面錯，唔會知香港政府有幾離譜
如果無啦啦有班人阻佢走，第一印象一定唔好

佢地會屌政府，不過對示威者仲不滿，屌你屌得仲甘

琴日塞機場係人太多行唔到，係間接令機場停止服務
而今日係主動阻人上機，已經係唔同性質

咁佢地點會將個怨氣轉去屌政府，你地都已經幫777吸傷

agger

警犬扮架on9

無腦

旅客係用來保護機場示威者，你要攪唔該出去搞警署狗屋

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者
我地而家要爭取國際支持
有人試圖阻旅客
請溫和地解釋點解唔應該呢個時候咁做

收工過緊嚟
一陣見

用香港人思維代入旅客點諗
得啖笑

推

一定係警察做
尋日分化完唔work
今日又搵話題發大黎講
唔好比班狗發大件事，轉移視線
阻旅客上機係警犬，處理左
小問題，
我地返返主題

push

人多自然癱瘓到
切勿自己以肉體阻擋旅客
班機取消佢大條道理收賠償
但你阻到佢上唔到機係佢自己賠
會令佢地強烈反感
甚至回國後喪屌示威者

岩

你去旺角太多自由行會屌大陸人定香港政府丫
唔好on9啦，根本兩樣都係屌我哋

認同

冇錯 外人係冇一定要思考到底件事根本係邊個錯

佢地唔係香港人 冇依個義務

咁我地又何必去做出面做衰人 好似琴日咁咪岩哂

在場人仕有無即刻阻止佢地咁做？
旅客唔會知你鬼定唔鬼
人多就必然需要有人自發維持秩序

所以有多人戰略已經可以
自己阻就唔洗啦